router 行 1000mb + pptp 有咩好選擇

唔想刷乜刷物
直接 pptp 有冇好題議

同我買個PPTP account最簡單

我自己有 1000mb 同你買 account 為乜

其實大部份都自帶pptp架啦